教協做乜春仲唔搞罷工？

有老師俾人炒，你剩係譴責有咩用？

Push

都放假啦

屌！仲唔搞，出年仲多人有事，你唔係以為陽潤紅條仆街會停手吓？

有名你叫，教怯

每日返學校望住自己d學生比黑警打到七彩都扮無野
做得教畜都係想生活穩穩定定既自私仆街
佢地點會罷

教協得把口 vs 教聯紅底
教畜都係唔洗諗架啦

教協只係一間超市

好多老師放緊假 去曬旅行
仲鬼得閒理你

要打？